1、列表组件、调用编辑组件  切记编辑组件上没有任何属性
2-1、编辑组件上  仅仅就把创建组件表单复制过来   =》 效果打开页面列表页就多了一个表单
2-2、编辑组件JSX最外层 模态框  =》 效果 列表页面看不到了 因为模态框默认 隐藏的
3、列表组件：定义hooks状态  传递给子 

-----------

1、父组件定义状态row 、点击编辑保存当前行数据  =》 传给子组件
2、子组件获取显示 

Form   initialValues={{
    a: props.row.xxxx,
    a: props.row.xxxx,
    a: props.row.xxxx,
    a: props.row.xxxx,
}}